先是鄺囝 梁凱晴 仇栩欣 ，今次到岑子杰，下次....？

G風？
請將這類連續性而且有目標性既襲擊事件煲大
讓世界睇清睇楚港共政權同保皇太監點對待不同政見既年輕從政人士

最後 10月20號
不分勇武 和理非
再集合！！共同對抗殺人政權！

周庭

1020 尖沙咀
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

五金腦細都好似中左招，雖然打完仲串77

下次分分鐘殺人

Gphone

漏左仲有國難腦細

gphone 有美國撐
應該都安全
周庭有日本
其他出名但無咩外國勢力就難講。。

不如我地眾籌幫岺子杰請保鑣 佢已經唔係第一次比人打

仲有鍾建平, 梁金成, 職工盟個位....

黃絲係一方, 係好Q多人遇襲

殺人政權
保皇同班膠官一個都未出過事
公平咩

西貢有個何偉航俾人搞完冇人知...

只要佢地人係香港 都未必安全
你知玻璃心班人手段幾咁污穢啦

手足點啊 ？
煲大曬佢啊 這就是港共對待異己的手段

牙庭

恐怖分子何妖

日本政府從來冇點樣撐過周庭

集氣保佑佢大步攬過先 再睇佢本人意願
佢say yes 一定大把人課的

之後就會發現得一班人係冇事

佢死一萬次都唔夠 次次出嚟做小丑 撥火頭
成班保皇太監急住向皇上獻計謀 條條都出賣港人
佢地先係最優先要冚家死

已經發現左啦

岑子杰係第二次俾人襲擊